港女教大家買野餐用品 之aeon篇

天氣變暖 又到野餐熱季了

大家去野餐一定要準備野餐用品
除咗要保護自己
仲要保護其他野餐手足
隨時為佢地伸出援手
更需要避免野狗亂咬

身為港女 最鐘意shopping
其實aeon 好好行
而且全部都係12蚊
又平又多款

首先介紹廚房剪刀

大力又好用
剪塑膠就輕鳩鬆啦
有d款式仲可以剪水桶

到時候可以將辦公室巨水桶剪開
仲可以用來裝煙熏蛋

再介紹[size=5]眼鏡噴霧[/size=5[]
怕你廚房太熱
搞到眼鏡又濕又矇
睇唔清野狗就唔好啦

等我再介紹隔離post 魔法球既所需工具

如果要去野區玩魔法顏色球
可以用按壓樽將顏料注入氣球
又可以用針筒注入雞蛋
(71見到有朋友想咁做
但當時佢地無準備針桶
真可惜 唉故~)

aeon都有賣顏料架
不過顏料選擇多 彈性高
文具鋪五金鋪都有得買
我就唔特登喺度介紹啦

aeon仲有賣伸縮棍

25蚊可調教長度
80-120cm都ok
木造 而且粗
萬一風箏勾住樹葉
可能要用著名打狗棍法解決問題

不過小女對打狗棍法無乜研究
可能要再麻煩各位巴絲指教

夏天有可能落雨濕身
如果怕水 怕染上其他顏色
可以帶便利雨衣
全部12蚊

到手套
有勞工手套 2蚊隻
防滑手套 3蚊隻
有更advance既 6蚊隻
唔記得有無隔熱功能

冰袖就唔解釋啦
12蚊3對
thigh wrist albow都有wrap
睇下手足覺得咩啱用

水桶
用來裝煙熏蛋？
好似都係12蚊
可能有更好既方法去出來煙熏蛋
希望啦

保鮮紙
平過超市少少

太古康怡
黃埔
屯門
九龍灣
荔枝角
九龍城
荃灣
大窩口
藍田
尖沙咀
銅鑼灣
銅鑼灣堅拿
北角
灣仔
粉嶺碧湖
旺角
西環
筲箕灣
佐敦
火炭
海怡半島
青衣
慈雲山
石蔭
金鐘
深水埗
機場
麗城
炮台山
etc
好撚多分店

自己睇啦喂

唔好freeride啦大家
每人帶少少用品

721見

731721721721

721見

港女我要見你

巴打我都好想見你
721見

打錯數字
罰抄啦

我自己一個去
留tg

正

721721721721

港女有無推薦邊款顏料 第一次做魔法師
利申推鉛球嗱過銀牌 應該唔會TK到隊友

我愛港女絲打

補充少少

較剪有d款好似可以開六角匙
都係12蚊

利申 唔肯定開唔開到

而且aeon賣 15in1鎖匙
都係12蚊
可能野餐會需要
利申 唔肯定開唔開到

721 721 721

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

隔離post 提過要水性
我又有印象 其他巴絲提過
話咩顏料都可以
可以自行發揮創意

建議你聯絡翻相關部門啦

冇乜希望咁襟入嚟
吖 而家啲港女又幾勁
出入廚房 整手工勞作 甚至野外撚狗都得
721見

岩呀！Aeon真係幾多野買

咦 我都有好認真咁揾黑帽
揾曬全間都見唔到哦
可能每間分店提供既貨物略有不同

dust mask賣12蚊8個
上面description真係寫「用來打掃防塵」
所以我就無放出來
費事又熱又焗 又防唔到煙

伏咗各位野餐人士

建議mask都去五金鋪買有保證既mask

唔好再買索帶，買鐵枝好啲

正購物好推介

可能太抵太好賣

多謝提醒!
如果有D港女企得後d，都可以既，
自己衡量

繼續罰
罰你去地鐵站airdrop 721文宣圖

仲有啲家品雜貨鋪都好撚多野餐用品！大家唔好freeride

鉛球巴

唔該哂，另想請教邊度係咪有rain cover ，係旺角個間搵咗兩次都見唔到，係咪因為我唔知咩樣呢請問？

推

北角嗰間好很大，應該好齊貨

721721721

氣球呢 顏色水彈 幫狗染髮 水洗唔清
夏日熱辣辣 吃彩彈消暑解渴 整個香港潑狗節

太古康怡有
樓下絲打話北角分店既貨好齊

實物係咁樣既

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立議會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

聽日去Aeon報到

aeon冇water balloon
建議去文具店買

乖
請你食菠蘿

外國勢力！唔好推！

會企中線幫各位巴絲

利申 71發夢突然企咗第一排
隻白衫狗做口型叫我走

生得比較瘦弱
好驚 好大壓迫感

去過
平價太陽銀鏡都有
平價袋又有

一次性咁用都唔覺可惜

我樓下間AEON係廢到無與倫比聽日要搵過第二間

最鍾意行aeon 12蚊店
推

Thanks ...呢個有見到，之前見有巴打話rain cover , 以為係下圖包背囊個啲。

可以去行街lu
好多嘢買

好多熱愛野餐既港女仲好撚靚！
唔信既話
721來睇下啦！

資訊很有用 樓主一生平安

日本勢力
唔好推啊

依家仲要買5送1添呀 知慳識儉嘅巴絲仲唔快啲去大手入貨？

最鐘意去12蚊店購物

正呀 窮人恩物

真絲題外話

大創美白精華買一送一
吖死野 又真係幾抵

對唔住 我繼續講翻野餐

我都好鍾意喺aeon 濕平架
前兩日先買咗嘢

咪再講六角匙
係令梗

一齊shopping

721

買5送一係呃人
我投訴過佢地

意思係買5件野
就可以喺佢一堆賣唔出嘅野裡面揀一件做賺品

而唔係買 6件野計5件錢

多謝 我好需要 爬山爬到就變黑人 我好難先白到少少

聽日去掃貨先

普通惠康都有

港女萬歲

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是 背 水 一 戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

7月21日 港島一戰可能改寫歴史，香港人站出來，勇武抗極權，為自由世界而戰，為民主和飯碗而戰!!

北角果間有 有好幾隻唔同size同長度 好齊

講漏左 講緊雨縷

721 做港女

ppp

幫推

推裝備po啦，和理非都要準備好

手套想買好耐 但屯門果間唔齊款 想問你係邊間買

可以配搭paper mask使用（$12店都有一袋裝）
日日倒半支落去都敷都唔心疼

太古康怡

謝謝

推啊！

Push

你屯門出太古好撚遠

你check #1 其他分店先

721見 不撤不回齊上齊落！

我今日買完，真係買5送1。佢會減12蚊

你要睇清楚係指定定係自選

幫推，好多都岩用

針筒太幼, 顏料黏性太高 好難吸上去
未必得 試過work先好推

港女請受小弟一

有朋友成日都想去野餐, 但係唔知買咩去好

眼鏡防霧噴噴聽日要去搶返支

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

索帶有不瘦鋼version

咁絲打應該係靚女黎
連D狗都俾你引誘到

For眼罩

push

物資好似唔再收勞工手套
都係買3m嗰啲喇

你想話鐵線?

我們愛購物 香港發大財
示威刺激經濟呀

7·21見

見過呢隻雨嬲保護性幾好，怕比雨淋到可以買

721 見

樓主呢間邊間分店

721 新香港

推！

good

講真一句 唔好帶利器 好易入

荃灣西購物報告

荃灣廣場
冇帽冇袋

大窩口(熊貓酒店)
有帽冇袋

大窩口個間大D
海灣花園都大 但遠夜晚9點就close

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

把握最後掃貨良機！！
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721 見 港女

咁鬼平

PUSH

推 721見

721
721
721

好鍾意行aeon

去野餐喇 買定多啲比一齊去野餐嘅人先

記得帶埋報紙!!! 可以墊下地下, 不過 走個時唔好留低, 唔係就係sin親人嫁啦!!!

強po 推

一齊消費 振興經濟

可唔可以帶個
折疊式水盤
見到出煙既嘢就放入去加水防火？
或者直接倒轉蓋住
（軟性膠密封能力好d）

我冇野講

721 現場見

今日20號Aeon會員/信用卡有95折

721新香港

九龍邊到仲買到面巾

好似剪蟹腳用

推 聽日721見

冰袖都好介紹嘅 遮得啲咁deur 梗係$12 3對啦
真正好長嘅$12一隻咋

陣間去買先，順便貼721文宣街招

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

高質

721見！推呀

銅鑼灣 北角 炮台山三間都好大

721去金鐘

push 721

有用post唔該置頂

北角 新都城地庫果間
地面啱啱開咗間 臨時家品舖, 都有D 類似嘢, 可以順便行下

起程前 銅鑼灣鵝頸橋底有一間
再唔夠 灣仔同金鐘中間 大門隔離有12蚊店 好方便大家

有心，推

港女好推介

正
去掃貨啦喂

Push
集中721
不要任達華洗板

果個剪點剪office D水桶
果D水桶PC 做，把剪係剪普通膠樽PET。

港女平時真係唔換水

利申住日本，經常分類垃圾

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

721 金鐘見

721見，我無野講
港女萬歲

7.21見

聽日見!

介紹埋哩兩件好物

上早幾日去係送珠仔或小童襪，最後我話唔要

仲有大力鉗都有

721
最愛12蚊店

絲打好有心呀！

推晒上去，聽日見！

Aeon living plaza 我以前買過種花用既棚枝

係綠色一支膠包鐵

E 個難d

溫馨提示 新屯門中心 冇曬純黑手套 大量保鮮紙 搵唔冰袖到有水桶 有較剪 隔離間7仔仲有 防水膠鞋

啱啱應該仲有同路人買緊嘢

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

大家加油，一齊行出嚟！

Push 721見

721見
文宣要做足
落街做文宣

日資軍國主義

買五送一真係好抵

好想去添馬公園攤草地
不過成日都好撚多人係度坐好撚迫
希望聽日可以去到添馬公園啦～

買埋呢個裝水樽跟住掛係書包度走都可以方便啲

配埋呢個

Pish

塑膠彩啦 溝少少水 貴少少但整上衫度一定洗唔甩

721 推

搵唔到眼鏡防霧

Just finished shopping

黑色背囊$35
黃埔仲有貨

明天口號, 每句4字, 希望平民易啲跟,

聚焦5大訴求

撤回惡法
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

pp

仲有12蚊泳鏡

圈住嗰d一枝枝先平，有不同長度
都係$12

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

up

去左屯市果間 咩柒都冇

Mega box分店大裝修，大家去其他分店

鐵線

推，721

同求 有無邊間仲有

H&M都有類似 $99.9

太古康怡仲有

平時放假最鐘意行下百貨公司 見到西九龍中心4樓間世家百貨又幾齊全無咩人行 大把貨

防霧噴劑旺角個間賣曬

已搵到 火炭都有 唔該絲打 同埋有無巴絲搵到一次性冰袋

去火炭/太古康怡

太子都仲有

太古冇晒

嗱我都係跟樓豬咋

樓主頭先睇仲有

太子有

草木皆兵

我無嘢講

樓主你好靚女聽日見